[願ALL大學學位歸手足]學生佔運動示威的被捕人數中 4 成

立場：《榮光》成絕唱、人鏈手鬆開 不復見的中學生抗爭

//去年開學初期，接二連三有學生遭受警暴而身受重傷。2019 年 9 月 7 日，大埔迦密柏雨中學一名中六生在大埔墟站，遭多名警員包圍用警棍打至頭破血流；去年 10.1「國殤日」，荃灣公立何傳耀紀念中學中五生曾志健在荃灣遭警員以實彈射擊，左胸口中槍。

昔日在班房內的同桌相繼被捕或受傷，他們憤怒、害怕、悲傷，但至少仍能發聲。
一年前的開學日，200 間學校學生發起罷課，逾千學生在滂沱大雨之下，身穿校服、撐著雨傘，在中環愛丁堡廣場參與中學生罷課集會。一位參加集會的中學生說：「我更擔心不出來，香港就沒有改變，政府要（打壓）也沒法子。」

一年後，香港的確改變了。//

香港變咗，但係我哋同所有手足初心一樣冇變。

入面每一張相，都令我哋諗起上年前前後後搵過我哋幫手嘅學生。故事好多，但有啲野我哋知道永遠都要靜雞雞，慶幸嘅係有一班無私奉獻嘅Tutor願意付出自己時間、精神去教導同輔助呢班為香港付出太多嘅小朋友。

運動未輸，惟有堅持先至可以見到曙光。希望有大家幫手，帶住呢班未完全大過但又負擔起香港未來嘅小羔羊搵到佢哋應該嘅方向。願大學學位歸手足。
between雖然預咗個post reach都係唔高（上個post push好耐都push唔上去)，但我哋都希望盡一切力量去持續維繫呢個平台嘅運作同順利幫到每個有需要嘅學生。

嚟緊我哋會再努力啲，去搵黃店貼文宣，畢竟連登上面對於運動嘅討論確實比一年前少，但希望大家係J女團同鬧cctai太煩膠時，大家唔好忘記一年前我哋共同有過嘅憤怒、悲傷同團結。

有興趣嘅大家請稍移玉步，睇返之前個post

有齊哂登記方法同FAQ (方法簡單清晰)

自己善意打破0回覆

推一推先

希望大家睇到呢個Po

請幫推

無力推